15:00 後停止討論撤回修例；五大訴求依然係度！

撤回根本係小動作，想美國唔罰佢，所以15:00 後繼續集中講下一步點做。

同埋我地本身有六大訴求喎，成立有效監警制度啊！我地除左真普選之外，其他都係即時性嘅訴求，長遠要有一個真·監警會！

五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

Push